你老母 龍門嗰間垃圾咁嘅水平 仲敢叫人哋畀多次機會試下

CC台不敢面對的現實

咁嘅高質post冇人推

見話龍門好咗好多 畀次機會佢去試吓

踢一腳郁一郁
次次啲問題大到要人開聲屌佢先肯改

經營有問題就快啲執7左佢啦